員佐級協會指警察成政府代表承受指罵羞辱

員佐級協會指警察成政府代表承受指罵羞辱

【Now新聞台】警察隊員佐級協會主席林志偉向會員發信，指香港正面臨最困難的時刻，感謝警員對香港作出的努力，呼籲警員繼續緊守崗位，保衛香港免再受政治蹂躪。

林志偉在信中表示，自六月十二日發生暴動事件，警務人員承受巨大壓力，同事被當街指罵，其他部門工作上不合作，食肆商舖拒絕招待。

他又指，警察成為政府的代表默默承受暴徒的指罵、羞辱、襲擊及無窮無盡的報復，慨嘆很多人瞎了眼，看不到暴徒擲磚、同僚血流披面等，只看到聲稱手無寸鐵的學生被警察武力驅趕。

林志偉表示，不論警員對修例立場如何，都會站在前線維持公眾秩序，依法執行職務。

唔通記你老母係人地指罵你
唔通坐低都比要比你噴又係襲擊緊你
full gear都講到自己咁委屈

啲公司CS聽電話都代表公司承受指罵羞辱啦

份人工包埋

講到尾咪又係想加人工
屌你黑警

又割？

工係自己選擇 唔好講到咁委屈

做人定做狗自己揀

你代政府打人 咁咪代個政府承受羞辱囉
好天公地道吖屌你老母

食撚屎喇打人個陣又唔見咁委屈
成班黑警係自己社交平台講到想殺人咁
成班都唔撚記得晒自己係公僕 立場係要中立
變晒做公安而毫無自覺

其他部門工作上不合作

唔諗下平時你地點對人?
D態度當自己係大佬 自己話撚曬事咁
佢地要申請野就一張MEMO寫過黎
人地要野就要人跟市民咁, 全日只可以果3個字入面去到申請
你老母就好合作啦

唔鍾意啊，辭職囉

警察成為政府的代表默默承受暴徒的指罵、羞辱、襲擊及無窮無盡的報復

暴徒話邊個人暴徒呀？

警察血流披面係佢地自己Tk 唔關示威者事

每月兩萬幾唔洗做咩

食屎啦 ，headshot 個陣唔係好英架咩？

咁撚委屈唔好撚做囉。唔係好鍾意叫唔人鍾意香港可以移民咩

仲有
知唔知咩叫默默
又爆粗又打人又射頭

你地不嬲有order就大晒架嘛，記你老母 圍歐細路都係跟order姐
揀左做狗又要怪人唔當你人咁對待

黑警真係幾好做
著起制服就唔使負責任，唔怪得打得咁狠
黑社會都會搵人祭旗啦

屌你老母！ 咁唔鍾意咪辭識law

200萬人隻眼都盲左 咁你就抵死啦 on9

你都痴撚線 你打撚到人地豬頭咁 用槍射人頭 唔通人地屌下都唔得

抵呀，黑警condom黎既，用完又掉架la，你班狗黎架咋，你無得揀架

你班爛頭卒毅進仔為左2萬幾蚊人工，甘心做狗，緊係你地受

升極都係警署警長

有本事咪劈炮唔撈囉死黑警，你老母1Q1蚊比人屌都夠養你隻生滋狗